%@Auteur:Véronique Glaçon\par
Dans chaque phrase le carré cache un chiffre.
Trouve le (ou les) nombre(s) possible(s).
\begin{myenumerate}
\item 49\ding{110} est un nombre divisible par 5.
\item 2\ding{110}6 est un nombre divisible par 3.
\item 2\,37\ding{110} est un nombre divisible par 5 et par 3.
\end{myenumerate}
